女上司 vs 男上司

小弟做野幾年既觀察-

女上司既所謂management 就只不過係一部人肉cctv 乜撚都督住晒 好似追數咁 恨不得捉住啲下屬對手去做啲daily routine野 有森林唔睇就去睇樹葉有無生蟲

相反男上事好多時會放手比下屬發揮 唔會當下屬係小朋友咁督住晒 真係會去研究下成個制度有無不足 去改善成個工作流程

結論係 你班女人都係返屋企同老公含撚同湊仔啦！

To:五十肩

傻啦，我依前個老細男人黎既，咪又係樣樣野督9住哂，做完又唔滿意，係都要人跟住佢啲idea做，鑊左又懶人

比率問題
男人一定要快恨準，係同野生動物摶鬥
女人就響山洞過日晨，慢慢挑你骨頭

進化天性黎

咁機率上就係男人會快狠準啲既
不過啲退化左婆婆媽媽既男人見過唔少 真係好想叫佢地進化下先返黎返工啦仆街

利申：做工程，有時女人仲快狠準過我地

見過TB都係快狠準

TB個格男人既基本上相佢係男人啦

女上司根本就係靠含撚而獲得權力既動物

呢樣就唔同意 屙尿咪又係坐 收檔啦

真係聽同知唔少

打漏野，當佢男人用住先
有料咪理囉，冇料照踩

其實唔關男女人事，係睇人
樓主講既兩類上司 男女都大把既

男人要分 已婚。未婚。已離婚。單身。比較
相反女人性格好壞。大方定小氣，係天生既

但係比例上 真係男人management好好多
女人十個有八個都係人肉cctv

但始終覺得男上司既眼光係遠大啲

完全正確 我個女上司social唔掂 英文唔掂 懶 又咩都管 又唔肯放權

我遇過既女上司反而幾識social 成日會姣下啲大老細 細聲講大聲笑

女上司好鐘意人哄

同埋發覺反而女同事會更加唔妥女上司 啲女同事咒罵女上司既程度十級惡毒